(冇圖)搭完輕鐵條褲濕撚左

啱啱搭751好撚逼，明明冇位個死廢老仲格硬逼上黎，好大力咁喺我背後推左一下，維持住個姿勢搭左一個站
落車行左兩步發覺 死火，點解春袋下面濕濕地 屌你老母
我條褲春袋下面個濕撚左啊！你個廢老做左咩黎

呢段路絕對係人生在世最漫長嘅路
屌你老母死廢老

你比人磨到射就認啦

你靚唔靚仔

你個袋穿左

痴漢列車

痴線

唔好洗同唔好沖涼住

樓主懷孕了

this

仲要放上床

你俾人𨳒到前列線G點

你自己走炮渣

少少滑潺潺咁

射到濕哂

比人姦左

#metoo

我普通樣，行一轉中環大把

男男唔會有bb,放心

個廢老就係咁樣著黑短袖黑長褲，都係鬆身

掉咗佢啦仲放上床

sor

佢用尿羞恥Play你

聞下咩味？

好撚癲

你條死廢老

死基佬

痴漢

認真我唔扔條褲住，食完飯帶埋去報警

忍唔到就yap片啦

掛住影相

有冇架車嘅編號，冇嘅話班警犬show都唔show你

Nike 褲？

點解唔屌佢

香港痴漢

冇 淨係記得幾時幾分係邊個站

Yes 公廁灰色褲

你Feel 唔倒有棍?
夠竟係佢太細條定係你習慣咗俾人吉?

因為喺車度未發覺，車都走埋先知濕左，當下唔知咩黎，淨係想快啲返屋企廢事被人睇到

班中年基佬真係好猖狂

我試過係尿兜俾條垃圾望撚到實 真係望撚到實阿

Not gay
feel唔到任何野掂我，同埋條褲個春袋唔貼身，佢掂到條褲我都唔會知

春袋位

佢失禁姐，咁岩你條褲當紙巾

咁逼人都射到仲冇其他人睇到？

望到實咁好撚大壓力

仲放上張床

未，其實我係擺上枕頭影，咦家連個枕頭都唔敢掂
岩岩食完飯咦家去報警

我係當時人都唔知，佢屎忽貼住輕鐵道門，唯一可能睇到係我右手邊個師奶，但佢全程玩手機

比阿伯射落屎忽係咩感覺

報警啦

尿炸掛 真係精？

褲喎 做乜9

好正,我都想磨到射

利申:非gay

爸爸唔好唔要我

索下咩味就知係咪精

條褲好撚毒

電車痴漢

比廢老磨到射

gay

你肯定唔係自己爽到射左？

驗完之後點知係自己嘅

今次真係老漢推車

我寧願係尿
總之條褲唔要架喇

我未睇comment就估到會有呢幅圖

條褲好似同款

😱😱😱😱😱😱😱

雖然唔係搭地鐵
但之前行隧道個時
有個中年廢老拎把雨傘督我屎忽
我擰轉面望著佢，佢又扮冇野
之後佢督多次，
我就即刻勁大聲鬧佢督夠我未變態佬
結果佢急急腳走咗
當時我應該即刻捉住佢再報警
可惜又反應唔切

老老實實 就咁睇濕左既形狀唔似係尿 尿水份咁多一定會化開到連下面腳浪位都會濕 咁樣一撻撻都係似精多

記者朋友你地好 我係carrasco10

報警啦屌 俾人非禮呀on9

條褲賣唔賣？

屌梗係keep住啦，話晒都人生成就嚟

痾左屎

屌 樓主俾人雞咗喎
有乜感覺

巴定絲

有冇索一索定驚

好多人問我有冇索一索，不如留低你地地址我剪開幾十忽寄比你地索

咁撚勇

我貼埋郵費寄比你

唔係住屯門果頭
但偶爾入去要搭輕鐵時都好多人好逼
D人拮住屎忽咁都要逼埋黎 都唔知逼乜9
感覺個廢老應該係拮下拮下咁射左

金鐘定中環 搞清楚先

屌你老味
世界第一大好笑新聞

射呀射，射他吧！

嘩 屌

講真尿兜好多GAY佬係果度

lm

樓豬廢撚到 連反擊廢老都做唔出

垃圾

Sorry 我笑咗

香港真係光怪陸離，無奇不有，香港應該旅遊業sell搜奇

Gay

乜撚嘢事

點解會係春袋位唔係屎忽位？

樓主人生又多一個污點
希望你盡早釋懷

cls

渣，青頭，磨兩野就出左

如果係絲打開post肯撚定成版#metoo

gay??

呢d就有圖

唔係我射啊

咁點解春袋位先

人地後入

呀伯話:我連後生仔都唔放過,有洞就插

屌

樓豬重放上張床影

樓主你係去緊天逸751定係去緊友愛751

樓豬0仔

對

你本人都唔乾淨得去邊

褲浪下床單一 瘩瘩 黃色野

樓主滑精？

屌佢老味 旺角公廁極危險
望撚到實 仲要企係度打飛機扮屙完搖柱

樓主爽唔爽啊？

春袋位喎 樓豬睇睇醫生好啲

gay post

入嚟就係想睇呢張圖